求平租房屋介紹（認真討論）

小弟最近都因為政見不同的問題出現經常同家人爭執，而且就算無政見不同的出現，同家人嘈交既問題經常發生，所以求咁多位巴打介意啲平租房屋 岩一兩個人住既房屋 宜家暫時番緊part time job月薪最高可以賺一萬三千 想搵啲近新界區既地方住
利申 急要！唔該巴打絲打

如果你2個人
有d 5xxx 既劏房可以考慮

西貢？

有冇啲近如 沙田 粉嶺

有冇網睇下 因為我唔識揀 新手仔唔識野

樓主返咩pt搵咁多

番緊沙田火炭文職

元朗，八鄉村屋

大圍d唐樓圍村好多五千頭。可以留意下

有冇粉嶺 火炭多？

28hse藍嫁

即del

咁啲割房係點睇 點搵？

591大把

唔該巴打